點先知男朋友係真心鍾意我定貪我靚？

點先試到佢

照下鏡咪知 咁多ff

問佢我變老左，仲會唔會鍾意我
如果佢答會，就同佢分手

色誘佢

痴撚線港女

佢話遲d先算

有腦既都唔會答會啦

咁應該答咩先合格

唔俾人真心鐘意你靚？

。。。 靚又唔係一世

上完一次床就知

上左好多次

你開新手提號碼，再用肥婆相做icon，試下wtsapp引條仔睇下佢受唔受溝

係咪真心你自己都感覺唔到？

你成日整醜怪樣，佢唔冇嫌你就放心啦

毀容 睇下佢仲同唔同你一齊咪知

我咪肥婆。。。

咁你就快知

即係佢唔可以鍾意你個樣？淨可以鍾意你內在？
你問得依啲問題都知你內在好得去邊啦
仲洗唔洗再答你條問題？

我次次都覺係真心架啦

佢成日讚我有內在美

。。。我唔係整

搵個肥婆勾引佢
落答就唔關你靚唔靚事
唔上馬就飛得啦靜睇樣

都話我就係肥婆
肥苟咁樣

叫你專登整啊 因為我女人都好中意咁做